AQUI SERÃO COLOCADAS AS EVOLUÇÕES DOS PROJETOS.

Site:

Endereço: http://wd.lab804.com.br

Para mexer no site por favor mantenham a estrutura e todo o código muito bem documentado.

###################### TJSP ######################################

- Coletando Processos: OK
- Coletando Advogados: OK

### Sem Tor e com 0 no tempo de requisicao.
Coletando processos da página: [88548SP] - [1]
Coletando processos da página: [88548SP] - [2]
Coletando processos da página: [88548SP] - [3]
Não foram mais encontrados páginações para [88548SP].
Sem proxy Tor: [OAB] 88548SP [TEMPO] 15.641119 [QUANTIDADE] 64
Erros: 0.

### Sem tor e com 0.5 no tempo de requisicao.
Coletando processos da página: [88548SP] - [1]
Coletando processos da página: [88548SP] - [2]
Coletando processos da página: [88548SP] - [3]
Não foram mais encontrados páginações para [88548SP].
Sem proxy Tor: [OAB] 88548SP [TEMPO] 48.500137 [QUANTIDADE] 64
Erros: 0.

### Utilizando Async + Tor ###################
Coletando processos da página: [88548SP] - [1]
Coletando processos da página: [88548SP] - [2]
Coletando processos da página: [88548SP] - [3]
Não foram mais encontrados páginações para [88548SP].
Com proxy Tor: [OAB] 88548SP [TEMPO] 9.254836 [QUANTIDADE] 64
Erros: 0.

# Instalacao:

Dependencias no Sistema:

Instalando o RabbitMQ:

linux: sudo apt-get install rabbitmq-server

macos: brew install rabbitmq * Leia as mensagens para iniciar o servidor.

# Link para o PEP8
Se possível carregue isso no bolso: http://legacy.python.org/dev/peps/pep-0008/
